們年做曼迷都幾唔得閒，成日要做臨時球迷

早排做完曼城，李城臨時球迷
而家又要做熱刺老臨

今年

冇辦法自己隊波咁柒廢

曼迷是最偉大的

勝負不重要

最緊要放水

李城臨時球迷 認錯隊?

G

最緊要雙殺利

已經做哂wilson嘅fans

話放水比曼城，轉頭和降班隊，真係那裡來的自信

記錯，𨳒

今個禮拜唔好又認錯隊

柒

早幾年多仔曼